朋友呀媽走咗

個fd由中學識到依家，都有8年，平時同佢好fd咩都會講

咁佢呀媽走咗都有半年，問題黎啦，因為我同佢玩得好埋嘅，成日都會講曬粗口咁，我發覺我最近成日都講錯野
成日講咗：
圖定老母？
屌你老......

一講到依個位先發現自己講錯野 可唔可以幫手唸下方法令我唔好再講錯野

走左去邊牙

屌佢老豆囉，下次！如果唔記得就我屌你_ _！

唔講老母真係咁難?

你朋友有無唔開心

戒下粗口
出黎做野都唔好講老母 講老味大家都冇咁燥

去左邊？

牙你老母？

地獄

我就係成日講你老味你老味咁

有時玩得太high真係衝口而出

佢睇落就冇咩野嘅......

新加坡？

戒下粗口啦 好型咩

啱呀

老味無野